林家謙為谷銷量唔戴口罩

啊林生 我唔知 你係當你啲Fans係戇鳩定咩
谷銷量冇啦啦要教人去買碟

本身你鍾意點樣教都唔緊要
但你除口罩？
你見唔見到其他人都戴住口罩？

明星仔就有特權唔戴？
你想死你自己去 唔好要其他人陪你受
好撚自私

林家謙ig

P牌推唔到

明知推唔到都自推十連一

明知推唔到都自推十連二

明知推唔到都自推十連三

明知推唔到都自推十連四

明知推唔到都自推十連五

明知推唔到都自推十連六

明知推唔到都自推十連七

明知推唔到都自推十連八

明知推唔到都自推十連九

明知推唔到都自推十連十

善心打破0回覆

多謝善長

咁你想點？

上連登開post求認同

疫情完左

都冇事啦，唔戴好正常

咁既樣同唱功都做到歌手
出街以為普通路人黎

-0-0

你咁講嘅話 大部份po都其實唔使開

算啦 你7咗啦今次

冇睇到其他人都照戴？如果真係已經完全冇事嘅話條街啲人戴嚟托啊

講事實都唔得

梗要有人唔戴先